聽日大家行完想休息既記得去吉野家

齋坐唔食

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

聽日見！

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋